有無人自己一個住？

細佬收入差不多20k
主要係屋企好多嘈交
自己想輕鬆啲
所以搬出來

1條友無女 打算8000-10000租屋
應該都正正常常1房1廳
是否理智

家用唔洗

大家自己一個爽？

唔駛比家用？

之前自己住過一排
啱啱同老婆分居又自己住

一開始就爽
之後洗費好金

傻的嗎 係屋企 有人煮你食 幫你洗衫 做家務
世上只有媽媽好

出到去咩都無 唔濟

你自己計下用幾多先啦 租都一半人工 你唔會夠用

我都有諗過
雖然係冇人煮飯我食乜乜77但我都幾肯定我可以搞得掂
唯一問題都係錢
我就冇房都得既
不過個人太麻煩
想住新樓多d
可能要預10-12k
諗起舊錢又唔捨得

唔建議，因為呢8000至10000洗得好無謂

唔洗俾家用，好幸福

巴打，元朗有沒有興趣？
我自己買咗樓，自己住
二房，500幾呎，想搵個屋友

供完？搵男屋友

我不煙不酒，正當職業

唔洗
所以算輕鬆小小

未啊，當識個fd，分擔下供樓都好

好遠🤮🤮
爽啲我會揀市區

每個月2皮好吃力的

既然都一個人
點解唔俾自己過得舒服小小

我有露台，不是村屋，係屋宛

太多娛樂？
我翻1-5

家家有本難念的經

咁好我就唔會有搬出去嘅念頭

觀塘返工

巴打要搵人一齊應該唔難啊
不過係元朗太遠

我都好想搬出去 但仲係學生

係有一種與世隔絕嘅感覺
主要係翻工放工好麻煩

得番一皮夠唔夠洗

如果唔係市區返學應該都會想

主要係成日出街食，一個人好難煮飯
另外就係家居洗費

一條友ok嘅

但目前來講無乜錢儲

小心一個人住。有陣時會太空虛

住酒店好過

其實搵到人合租係最好
平好多

我都同屋企人關係差，一個人搬咗出去，所以完全理解樓主你諗法，加油。

但出左黎自己住更加儲唔到
一有事要用錢就慘

唯有希望事業順利啲
屋企又無乜負擔
所以應該短期都搞得掂

都係想放工返來唔會咁頹
真係得4面牆咁....

我都自己住咗半年，又無乜特別感覺，是想搵個屋友夾得黎，又可以分擔供樓，你俾8000都得嫁，不過係元朗遠點。

自己住

開頭係幾chill
但搵埋可以搵埋平平凡凡嘅女就fit

如果我係巴，我會有興趣
同埋我又要比家用
變左好似冇可能搬出去咁

無女朋友
可能我習慣左自己一個人住 所以一直都覺得好chill

市區8k 咪劏房囉

巴打你邊頭翻工先

我都好想搬出去住呀

8000-10000 市區有一房一廳？
有都唔係人住啦
實up dup到爆
建議你出去望吓而加啲租先
之後你會打消呢個唸頭

下 唔係中環先叫市區掛...

10000呢個budget唔會係up dup得去邊

1條友wor...........

當然都係200呎以下

元朗市區可能會有
你搵到港島九龍市區10000有一房一廳又唔up dup麻麻通知聲我

而且200呎以下點樣有一房一廳。。。
都未計廚房廁所
你搵返劏房或studio算啦